[好多圖] 法國金所炫都幾令女幾qq

三金入面佢最令

唔是掛

5明

5夠irene令

5官唔錯, 但臉型好似30 40歲咁, 一舊舊咁唔似babyfat, 但又得19歲

老左一定係咁樣

我覺得金裕貞靚啲

整容

星期一至五 J2 11點有佢既劇

系🙈仲有yura😍

金所炫個樣有d惡
金裕貞雲畫個look真心好仙

好柒

仲有

兩張圖叫多圖 屌你老母樓主

金裕貞

你地唔好J我所炫啦

三金一齊J

其他留比你 我淨係要所炫

9/10

我角得所炫係行qq路線😊裕貞係氣質路線🙈

果1分係差咩牙？🙈

差幾張圖(通常5張以上 )

我都覺佢靚啲

之前做高恩星真心好型
硬係型住佢好惡🙈🙈